而家啲九十後竟然打邊爐落午餐肉？？？？

話說岩岩同個九十後去打邊爐
咁我地成班就逐個寫點啲咩野食啦
好啦 到個九十後點野食

嘩屌 我一check下張紙 屌見到有人叫午餐肉
咁我就問邊個點架

點知個九十後大叫 ： 我嗌架

我地成班同事聽到都打左個突
竟然打邊爐落午餐肉
講到明係午餐肉 咁點解佢要晚餐都要食

即係唔係話針對幾多十後
但我肯定剩係九十後先咁on9

渣ga

吉魯唔係到就靠你頂住啦

任嗌架喎

樓主好波

冇左吉魯Ching 絕對係呢到既損失

樓豬好波

雞蛋六隻 糖呢兩茶匙

呢位ching講野就有水準啦

呢句野,希望吉魯ching快啲過黎

唔通落雞子咩

唔錯唔錯

吉魯

有咩問題？

雞子都唔落打咩邊爐

食開牛歡喜

而家d90後
利申22歲

chinghoball😎😎😎

呢個直頭要死全家

估錯user

ho ball

我同吉愛魯兩個人黎
不過我地有同一個夢想

同以前果啲差少少，少咁句咩"我唔係針對九十後，但果個同事係九十後黎"